點解搵一個結婚對象咁難？

究竟係咪有愛就結到婚？
定係有錢就得？

首先要有一個女朋友

點解一定要結婚? 一個人唔好咩, 做咩都可以又冇人管?

如果好愛嘅可以少啲錢
如果唔係咁愛嘅就要多啲錢
如果好有錢嘅可以少啲愛
如果唔係咁有錢嘅就要多啲愛

搵個拍拖對象都好難

搵個岩拍拖既都難 結唔結婚就冇所謂啦

好多人結婚都無愛

男定女?宜家離婚率高。結完又分結黎托

咁有時都想搵個人依賴同被照顧

都真 搵個啱都好難

咁睇你要求有幾高者。

基因係咁，otherwise種已絕

點解而家啲人咁鍾意一講到結婚就諗到離婚，咁嘅諗法好唔健康，你唔係認定對方嘅話點解要結婚

你咁諗既話係好難搵
我覺得終身伴侶係要互相照顧